講個笑話 保證好笑！！！

泛民議會抗爭有效，留守議會令北京帶來大痛苦！

1000/10

仲有個笑話：健康議會

好笑